呢排好多毒L阿伯向存款機

最近遇過幾次銀行存款機排隊，
前面條友入完自己戶口number就走咗去
點解?

Check 數掛
可能atm多人排

提款嗰邊無人排。
而且個存款機入錢口仲響緊

可能loading個時間都快